[KPOP] 2018 KPOP討論區 （1）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

數完1001唔開po.....

因為佢個名係.....

心諗點解變返（1）

Great !

Great!!!!

留名

GREAT!!!!!

支持infinite

好少1001唔識規矩呀 對唔住啦大家

懶人唔想開po特登唔數

GREAT!!

Great!

Momoland 37位
快d升呀!!

突然間咁多Great既

鎮po之寶

今日收市報42位，跌左五位
但最高有38

真係一日升十位
下兩個星期啲一位真係有野睇
下個星期的話入人歌候補可以當贏
不過其實唔急反正一冠已經袋穩

加多句
睇好momoland下星期音源吊打iKON

到時細公司女團贏YG男團
等睇老楊尷尬到搵窿捐

下星期有鐘鉉張專輯 同Davichi,iKON又星期四出歌,iKON多數輸架啦

GREAT!

鄭容和照開con

有冇人會去KARD?

笑咗
d great有聲

其實容和單野唔細單， 你睇劉亞仁兵役單野都搞到咁。FNC 真係以為會冇事？

GREAT! 入到頭十已經當贏

雖然好多人係開播之前屌善良的活著呢套綜藝 但睇完真係覺得其實學到啲嘢翻嚟

入去要鬥快爭位坐

Roller Coaster愈睇愈正..

升升升升
GREAT!!!

Momoland 人歌8位

打歌期好短呀

GREAT!!!!

咩事升得咁勁?
有咩內幕消息?
高追有無危險?

推下新綜藝 善良的活着
比想像中好睇 不過拍既人好慘

Momoland melon 34

頭30在望!!!!

有好成績已經好好 都隔左咁耐先comeback

係拎完mcountdown之後愈黎愈紅
蜜瓜榜好難刷架
如果係粉絲多/買榜就唔會深夜嘅時候暴跌

完完全全係路人飯刷
睇住由200幾位倒升上頭40,kpop好耐未試過有一個咁勵志既逆行團

Momoland 幫18年既kpop開左個靚頭

Melon日榜
134-128-201-212-184-192-167-139-131-117-98-98-94-84-77-68-56

拎完一位都wfc 架
係星期六無挑片尾播左mv先上熱搜同逆行
而且啱歐美啲人口味 好多人cover

個勢頭有啲似Gfriend首Me gusta tu 仆完七次之後逆行，之後岀首Rough就紅到飛天

Momoland之後岀首正正常常既應該上到位

Greaaaaaaaaaaaaat !

momoland首歌唔係抄既咩

因為佢係鎮post之寶

下星期太多勁人出歌應該捱唔住
上唔上到就睇下次喇

差好遠喎
momoland係不入榜去到3x位
gfriend係實時3x升返去1x位

而且rough一開始都唔算好爆(melon實時第3第4左右)
係週偶帶起左二倍速先爆(melon上第1+破表pk)

第3第4都唔叫爆
大佬呀，你知唔知幾多好紅嘅團都冇呢個成績
唔好將呢啲成績睇到好理所當然

依家一關於momoland嘅留言都成堆負皮

有威脅

鎮post之寶好開心

ching sick ball

咁講喇
Me gustas tu果陣岩岩出
音源已經非常好
就算冇仆街依件事
音源都已經吊打所有非一線女團既水平
Rough去到melon頭幾其實都唔係非常意料之外既事
因為對上一首歌既成績會好影響到泡菜對你下一首歌既關注度
而且仲有同期對手既分別
Me gustas tu果期係Big Bang 出神專既時期都有10幾20位 過左一個都仲keep到30位左右
之後仆街事件升返上10幾位
直到rough出歌果陣都仲keep到1x
依種叫回春

舊歌keep到係10幾位 新歌係前幾一d都唔奇

呢加清純 活力風泛濫 搞怪可以分一杯羹
搞怪風對上已經係cp 同橙子焦糖
基本上呢兩隊都應該
今次仲唔係大威脅？

清純 活力真係睇到好厭
唔同風格百花齊放咪幾好

但momoland首歌邊到搞怪

呢幾年好少女團呢個曲風，搞怪既係鎮post之寶
呢兩、三年有無見過有女團可以鳩叫GREAT!!!!!!
連21年代既YG都係上台跳得hea D同放D

我估特別嘅係個舞台好有活力
好似mamamoo咁 係舞台上好有活力 唔係淨係跟舞跳

MAMAMOO都好有感染力，但係係好有成熟女性、superstar既feel

要開返個momoland post

我諗大家都係路人飯

我真係買左碟支持架！

係唔中鎮post之寶咋嘛

唔知有冇old news到 香港仔Lucas俾人影到同NCT拍MV
（詳情睇kpop01 1月16號個post）

仲以為佢走左喇添

Momoland個妍雨又幾靚喎

KARD無劃位？ 係分區？ 爭快搵位坐？

原本係企位黎 前排突然話轉哂做坐位

善美下個星期全部行程取消哂
唔知係咪準備應對TEDDY單野

唔打歌？

有咩可以準備
都唔關佢事
好似都冇人罵佢

詢眾要求

依家比人連坐法針對埋MV拍攝手法同服裝
善美係MUSIC BANK嘅表現明顯都同平時唔同

唔打

河智苑細佬過咗身
又係因為抑鬱症

一開閘呀，見到呢個Momoland衝左上黎第42位
Oh my Girl 排係第37位
內欄位置有呢個請夏排係第13位
排係第2嘅就有呢個宣美

weekend上過38

請夏b 起碼頭十啦
omg 十幾位就差唔多

最高上到31了
呢加omg35 momoland36 韓國10:00

叮噹馬頭

OMG 33，長期喺30-40之間

如果宣美真係墮馬
今個星期請夏有冇機執番個一位

OMG今次諗住上到位
點知又爆隊黑馬出黎

而家個腦一哼起首歌，就好自然有
GREAT!!!

聽音源好唔慣
要心裡面嗌great

GREATTTTT!!!!!

2018新post劉明

請夏首歌好聽過sunmi果首好多

睇好佢係ioi入面發展得最好果個

隻舞都正好多

D人話佢選擇唔打歌應付首歌嘅剽竊風波
不過佢呢個位真係兩難 作者聲明話原創
佢下架又得罪teddy yg
繼續打歌又比人誤會當做支持teddy
真係做乜都死

Momoland過左我Oh My Girl

雖然心裹面都好支持OMG
但都係要講句
Great!

網民係咁插,音源照響top3
所以大眾非常支持疑似剽竊作品?

上到31 升左九位

今日上唔上到30位內

音源唔代表一切 韓網已經開始將槍頭轉向善美度
名譽對一個人黎講都好重要

轉返style

其實佢間公司大唔大架
係咪無人幫佢審歌
見d大公司講到出首歌要過好多關，好多專業人士要批首歌過唔過

teaser未必一樣
不過上次衰完再出個D歌就仆街唔好喊

成間公司旗下得5隊藝人
連網上嘅資料都好少 應該係公司仔黎

睇第一頁以為依個po已經係

條片睇到我眼都矇

細公司A&R可能得一條友

SUZY新歌

用IPhone X

Momoland跑到28啦

GREAT!!!

成績好值得恭喜, 但great得太多就成膠post架喇...

收市報27，升左一位

7th GAONCHART Music Award 2017 入圍名單

我情願變膠post，都唔好周期性搵啲推post神器推post

Momoland變新推po神器

鐘鉉啊

其實點解Suzy d音源咁勁

@韓國me2day
【Bridge獨家】[傳說來襲!HOT通過<無限挑戰>時隔17年再合體~]根據歌謠界相關人員消息,被稱為"偶像全盛時代的始祖鳥"的#HOT#將通過MBC<無限挑戰>中的"週六週六是歌謠第三季"系列帶來合體公演,節目則預計將於<平昌冬奧會>期間播出.另外據悉此次也是HOT繼2001年2月27日的首爾奧林匹克主競技場演唱會之後時隔約17年的首次完整體公演,某相關人員表示"作為<無限挑戰>2018年新企劃中的一環,長久以來一直在促進該企劃的進行,成員們也在長久的商議後達成了一致."

【體育東亞】23日MBC<無限挑戰>方面回應表示“攝製組方面確實就出演<六六歌3>特輯與HOT全員一起見了面,但是商討過程中還有非常重要的部分沒有確定. ”

國民度高

希望大家支持鐘鉉新碟
呢份係佢送比fans既禮物
睇埋before our spring啲歌詞

Melon 2017 Chart - Girl Groups

1|10 TWICE Knock Knock
2|19 BLACKPINK As If It's Your Last
3|23 BLACKPINK Playing With Fire
4|24 Red Velvet Red Flavor
5|27 TWICE TT
6|30 Red Velvet Rookie
7|32 TWICE SIGNAL
8|33 Mamamoo Decalcomanie
9|51 Mamamoo Yes I Am
10|64 Unnies Right?

新聞全文： 轉自 韓國me2day

【Sportskhan獨家】[臉紅的思春期確定在<平昌冬奧會>中帶來開幕式舞台!] 據消息,"音源強者"臉紅的思春期將於下個月9日下午8時(當地時間)參加冬奧會開幕式,帶來精彩舞台.

2014年,Bigbang&PSY也曾在<仁川亞運會>的閉幕式和開幕式中帶來了精彩舞台.此次臉紅的思春期將與歌手全仁權等一同帶來舞台.期待~

韓評

Melon 2017 Chart Boy Group

1|11 WINNER - Really Really
2|12 BTS - Spring Day
3|21 BIGBANG - FXXK IT
4|44 BTS - Blood Sweat Tears
5|47 Highlight - Pls Dont Be Sad
6|56 Wanna One - Energetic
7|57 Block B - Yesterday
8|79 EXO - Ko Ko Bop
9|85 BIGBANG - Last Dance
10|87 BTOB - Movie

4代一線女團音源(週/月/年榜)

點解唔搵孝信神 上次侵侵訪問青瓦台都係搵佢

好似係話作為indie既代表去唱

搵臉紅都唔搵iu

臉紅live真係麻麻

Momoland MV views 破千萬

IU壓場力幾強

IU應該都未夠班 呢d大場面應該要再大粒d先夠壓場 上哂神台果班

應該揾bts 啦, 全世界歐美都識
征國bb壓場感一流

一陣走音甩beat就尷尬死

佢個設定好奇妙
雖然連登仔唔欣賞佢
但個人覺得佢樣夠（起碼唔太人工）
唱歌比以前真係聽得出好左好多
你話佢似鄰家女孩又唔係（至少呢幾年唔係）
太高傲又唔太係
有一個獨突既定位

Oh My Girl 1位

聽日仲有before our spring mv

The Show 又拯救咗一隊

BBoom BBoom MV 已經過10m

你個名

消失左既CL 得啲碎片，要啲fans執出黎

國民初戀都唔算係鄰家女孩，佢周身刀但冇張利，
一個角色推到佢上神枱，除左係天意真係解釋唔到
惠利爆紅都回落番，雪炫keep住有d haters，
好似秀智國民度高又keep到咁耐真係冇乜幾個
叫做有得揮下既都係得允兒，允兒都差個馬鼻

要紅得起真係講天時地利人和
睇返twice

起承轉推post神器

又黎

Bboom Bboom 上到24
就快過埋RV

建唔建議高追買入

MMLD指數

仲有10分鐘就又有得睇

#레드벨벳 ‘THE PERFECT RED VELVET’
‘BAD BOY’ 2018.01.29

#RedVelvet #ThePerfectRedVelvet #BadBoy

RV最近啲風格麵好暗黑下

個封面駛唔駛整到咁恐怖

重點係好急
一啲宣傳期都冇 下星期就話要cb
見到張圖唔知點解有種Batman 嘅feel

睇來今年都諗住1年3次

張相好趕客喎

幾正喎

SM事隔nnnnn年再幫女團出repackage

佢國民初戀陣味過左好耐啦
至少都比惠利同雪炫唱得
允兒我就唔知啦

yoona次次有新劇出都係俾人話戲屎
反而國民初戀冇乜俾人嫌棄過演技唔得

今次個封面唔得wor...

秀智除左拍畫報同去頒獎典禮會著下性感衫，都冇真係勁性感過，個形象都冇變過，最多係話成熟高貴d

上首peekaboo d封面都已經夠哂趕啦 冇乜所謂

呢個真 嗰陣孔劉掉轉靈魂套戲佢剩係係度賣萌都冇人話佢戲屎

其實momoland 好耐之前已經有討論區 不過冇人氣所以潛咗底
[KPOP] MOMOLAND討論區(1) 4月26日終於CB啦 , 多多支持新單曲《非常非常 》

喺度留great嘅不如入去搞返旺個討論區仲好

成日整埋呢d風格比佢地要爆紅都好難

突然comeback

但係Jooe係呢到既鎮post之寶

不嬲覺得RV係獵奇嘅代名詞
好期待

同埋張teaser令我諗起Sin City

似英漫封面

我都覺 但走呢d風格都唔錯 但我都係鍾意7月7

Chungha 有冇機執番個一位？

我都想有
不過我諗唔到有咩榜可以贏Sunmi
連The Show事前都可以輸Momoland

mcd預告有sunmi
應該冇被篩走

這就是Teddy的作曲法? ... 主人公 vs Fight For This Love 樂譜分析

做過學生嘅，都應該對Teddy嘅做法好有「共鳴」

Sunmi停哂所有電台音放行程音源都keep到
都唔知好嬲定好笑

momoland好似見頂

最好收埋皮

Oh My Girl又贏

paraphrase

整個作曲界turnitin

三大台先係真正考驗

其實呢個星期有咁多新歌仲可以有25就可以話未見頂

大台無啦

有點都好過無嘅，尤其係贏到多過一個。手上有到兩冠，起碼夠整到個勢撐多一年。睇舊年，去到連GSD同EXID啲CB都係贏一兩個細榜0架咋。

其實秀智同允兒都俾人插戲屎，只不過允兒俾人插多幾錢重

sm idol同sm c&c既演員都出名戲屎，sm重要成日谷佢地拍戲做主角，搶哂新人演員既機會，之前joy都泡菜網民鬧

成個Sm得d.o做戲ok唔會俾人插

近期d女團得媽油T黑啤五隊攞第一真係悶到仆街

sm成日一野推人做主角, 揀劇本眼光又差
好似yoona做共助個廢青姨仔即刻好多好評
睇下之後yuri做愛鳳有冇驚喜

sm c&c唔知你係咪講後生嗰堆, 但我諗你唔會話金荷娜出名戲屎掛

Momoland過埋RV,Likey!!!!

第一次打入20位!!!

油係邊隊

GFRIEND

點解係油?

因為韓文名叫YeoJaChinGu
大陸d人就順勢叫做油炸千菇

唔講唔知金荷娜係sm c&c
sm c&c最常俾人插演技係李妍熙同高雅拉，
佢2個又係口成日有主角做但又戲屎，不過高雅拉都走左

據悉，著名作曲家兼製作人"新沙洞老虎"(原名李浩楊，35歲)因背負17億韓元的債務，正
在法院辦理回生手續。

《韓民族日報》24日援引法律界的消息報導說，新沙洞老虎於去年9月向首爾再生法院申請
了一般回生申請。 一般回生制度是指有擔保的債權在債權人中得到75%以上的同意，使債
務可以10年的時間分期償還。據悉，新沙洞老虎承擔的債務約爲17億韓元。

新沙洞老虎為女團EXID的公司香蕉文化的負責人，據悉債務是因其商業夥伴的關係而導致
。

另一方面，新沙洞老虎曾創作過BEAST<Fiction>、4Mintue<Hot Issue>、EXID<Up&Down>、
MOMOLAND<BBoom BBoom>等熱門歌曲。

最大獲係twice
上年comeback左四次
一cb就預佢洗第一位洗成個月
不過又吹佢唔漲，keep住comeback keep住有人氣

Great

如果TWICE上年冇KK,Heart Shaker是但一首,Lovelyz就拎到一個大台一位

上年TWICE霸成36個一位...

講到 twice 霸
使唔使出黎宣布唔拎獎

Rv呢個teaser 有啲恐怖
新年流流
睇完有啲驚

回生手續係咪則係債務重組？

Lovelyz音源咁差點拎三大台
同埋武林揀啲日子好差 次次都撞勁人

香港咩，唔打歌三大台榜都會照計，
剩低就係三個野榜

fromis_9 (프로미스나인) - To Heart MV

如果上年now,we早一個星期
Laboum個一位就係Lovelyz
基本上Lovelyz首周銷量同個次Laboum其實差唔係好多
音源又好過Laboum
放送當Laboum同KBS關係好好高高Lovelyz
觀眾分又一定高度Laboum
諗返起武林真係要dum地下

倒不如怪武林係ah choo之後冇能力出多首好歌黎鞏固lovelyz既人氣

武林垃圾到 無限只打榜2星期
之後就讓師弟上

認真，其實明明Ah Choo之後個幾首真係真係唔差
Destiny 歌同埋舞台Concept真係好正
Now,we同Twinkle都好好聽

係咪想開始搏入垃圾公司排行榜

destiny應該係最應該紅既一首歌
之後岀左首wow! flop到即刻要岀repackage補鑊
一早就要拎now we來打歌啦

除左staff好paid, 哩間公司真係好頹

武林由變咗sm揸fit之後唔太掂

Destiny就真係因為撞大團 仲要係撞cheer up
不過其實我覺得Destiny啲高音好刺耳

好勁

話就話揀日子姐
另一個方面咪姐係公司之間買日子cb

其實Destiny既成績都唔係話真係好好
冇記錯果期仲有17 恩地等等

睇返wiki Destiny係打歌節目的最高排名係:
Mcd 4
Music Bank 8
人歌 9
Show Champion 9
The show 2

啲staff都幾高人工

好似不嬲入左？

其實更垃圾嘅都一大堆
TS Pledis MBK DSP Cube

pledis 而家有17 nuest上完101又上返位 醒醒定定就應該好快脫離垃圾公司行列

竟然

佢近年都幾唔掂下
係咪衰係bit coin到

做配角其實都幾好
key做獨酒男女都係好評既
同埋sm推親既劇本都紅到真係唔知咩眼光

Muisc K

27th Seoul Music Awards Full Lineup

This is also the performance order

MONSTA X
NU'EST W
BLACKPINK
PRISTIN
Chungha
Ailee
iamnot
BTOB
Suran
SEVENTEEN
NCT 127
Bolbbalgan4
Mamamoo
GOT7
Red Velvet
Wanna One
BTS
Super Junior

唉

冇Winner??
之前唔係話會去咩

Pledis 垃圾在於佢可以將紅既變唔紅 好似after school 咁

唔好再講AS喇

有無LINK睇今晚首歌?

orange caramel 都可以比佢地搞到無聲無息咁消失

[INFO] 180125 Russian girl group Serebro has accused MOMOLAND of plagiarizing their song 'Mi Mi Mi' + MOMOLAND's agency currently checking with 'Bboom Bboom's composer

Nana單飛夠做, 唔哂組OC

咁Cheryl Cole告得Teddy未呀#
Mimimi同Bboom Bboom真係還好

joox vlive?

Cheryl Cole自己首歌都有問題點會告teddy

唔係唔好聽
但真係唔似主打歌

冇記憶點

見到又話好似另一首歌

又

副歌有幾句似

佢呢期應該出乜都比人批鬥

呢首teddy都冇份

我指YG

poor YG

搵鬼聽咩

Keep到上次cb水準

縱容自己d artist剽竊 抵佢比人批

忙內有冇出過五秒⋯⋯

空降9

自己一個唱都冇乜

"LOVE SCENARIO" DEBUT (7PM KST)
#iKON_Return

#9 MELON
#21 NAVER
#10 GENIE
#31 MNET
#3 BUGS

有冇人睇緊SMA?

DAVICHI - Days without you

雖然ikon首歌係好聽過blingbling 但一見到b.i就覺得好反感

一開頭就佢把聲

睇緊啊

感覺係

b.i.寫完首歌先醒起忙內又冇歌詞
臨急臨忙亂作兩句俾佢

忙內個兩句同首歌勁唔夾

另外
希望崔來星只係收埋d好野 唔益ikon

佢目前為止既作品質素carry唔到yg新男團

唔止似，好似直情一樣

其實點解韓國仲會將佢地同idol團排埋一齊

sj最近一次live係幾時?

聽真d係副歌一句似 其他就唔一樣 咁算唔算抄

2018先黎飯上一班老少年
Suju❤️❤️❤️❤️

成個MV幾乎見唔到個忙內

邊度多kpop碟買？

ikon 呢首主打?? 先行曲下話........

可能係姜敏京電力太勁，重犀利過好多正牌idol團，啩 (個吉列剃刀廣告 )...

係幾正嘅 但我係睇劇聽ost識佢 先入為主覺得聲正過樣

個廣告不得了

AV視角

有個舊同事，絲打嚟，佢話睇完條片都想J...

Ikon melon上到第2

本身剩係聽佢d歌
點知係舊登睇左個post之後就返唔到轉頭

幾年前J完條片之後落街買咗同款嘅剃鬚刀 仲記得係買$99

咁癲
買完都唔會有佢係你前面幫你剃架啦

今日mcd cb完davichi首歌即刻衝左上第3

鄭容和真係去當兵喇

如果換做鎮po之寶嘅話，大家又點睇？

鎮到唔敢郁 不了

退伍時合約就到期

直係慘，入伍又比人話，唔入伍又比人屌

入伍係好事,可以避風頭

希望當完兵可以離開fnc

FNC無埋CN真係就摺咁款...

早摺早著啦
鐘意ft都咁話

早期仲話4大...
FT真係一手好牌被佢浪費晒
明明仲咁後生

上年無那那放左張新女團既宣傳相 但係放完一個就停左

係2個

本月17日，JYP娛樂的市值總額超過YG娛樂的驚人新聞震驚了整個業界。 以17日收盤價爲
準，JYP娛樂公司的股價每股達到1萬6200韓元，市價總額達到了5609億韓元。 當天的股價
以2萬9350韓元收盤的YG娛樂總市值爲5338億韓元，JYP娛樂公司的股價超過YG娛樂271億韓
元。 YG娛樂在2011年11月上市以後，首次被JYP娛樂超越。 YG娛樂代表梁鉉錫不僅不敵業
界第一的SM娛樂(8375億韓元)，甚至連JYP娛樂也不敵，退居第三，大大降低了自尊心。

3個呀

有D似惠利...

點睇路

邊位

TOP

佢地好似玩produce48

基本上你話係邊個都會信

唔好喇掛...玩呢d

我以為好多巴絲會覺得"Great!"...

因為鎮post之寶唔係咁用

話時話

楊賢碩講咁多嘢有乜嘢用

he make no sense

所以即係幾時

YG: "Currently BLACKPINK's debut album has already been completed. We prepared it 2 years ago and as of until now there's a total of around 8 songs completed."

This was said on the 8th at their debut showcase.

cr.BPKL3

Debut個陣講

kpop界9upper

容和
聽晚要帶多兩包紙巾去睇

男團界黐線佬

佢地真係好撚痴線

咁佢地算唔算debut左

jbj音銀1位

同意
唔入的話可以搞到好大件事

CLC Elkie確認出演MBC週末電視劇《富人家兒子》

CLC成員Elkie確認出演MBC週末電視劇《富人家兒子》！
26日，據EXsports News報導，CLC成員Elkie（莊錠欣）確認出演MBC週末電視劇《富人
家兒子》（暫譯），與朴載正-沈恩真-金敏奎-楊慧智展開合作。據悉，《富者
家兒子》講述的是在繼承了父親的巨額負債作為遺產之後，為了父親的名譽還債的男人，
以及在一旁默默支持他的女人的故事。 Elkie在劇中將扮演中國留學生“MONG MONG”一
角。另外，《富人家兒子》預計將接檔《準備飯桌的男人》，於今年三月首播。
cr:韓流音悅Tai@微博

竟然有得拍大台劇

原來佢都知makes no sense

拍足兩個大台

殭屍和我有個誤會

港女

希望佢地可以成功開發痴線佬以外嘅形象
陸星材以外大家應該剩係記得金斧頭同銀斧頭

係未去casting個陣做得唔錯

原來見到自己偶像入伍係呢個感受
真係想喊

當年年收入好似係高過JYP
韓生蠔即刻除哂褲打飛機
1年後精都射唔出
搵到錢既即刻賣落火坑有幾多賺幾多

加油啊

唯一一隊有好感既男團
早幾年啲偶像運動會投箭造型好正

受過家燕媽媽訓練
又拍過on9 36
演技應該有番少少既
係幾surprise夠膽用外國人演員

咁佢角色係留學生

仲有唔用耳機+開全mic食CD live

講番轉頭其實係當年JYP真係太摺
Got7一開始真係搞極都唔起
係臨出Twice之前開始有起色
之後兩團都有發展JYP收入先變番好
但係就犧牲左WG同2PM
又諗番轉頭個時2PM真係搞到成Pat屎咁

2pm真係可惜 呢家就算回歸都wfc
曾經都一線男團
到呢刻我都覺得nichkhun係所有外籍男團中最靚仔

又話sunmi唔打歌嘅
mcd又上musicbank又上

應該只係唔上電台，電視音放照去。

the show show champion都有上？

破20喇！

琴晚好似18 定係我錯覺

係 琴日已經18左

Old new 左 sor

好似個天知我old news左即刻上番17

恭喜你

16！！

上到頭十點算

咪再升

跑贏恒指

關你咩事 你隊油女友又無cb

你唔係覺得有威脅呀

頭寒喇

唔好話佢鎮唔鎮post
佢咁升快都幾勵志

Lee Hi Japanese Debut Album
March 21 release

Seems like it'll contain Japanese versions of her songs including Breathe

1st Japan Tour Jan 27-28

????????????

老楊係咪好憎年糕呢

睇住佢由100位升到16真係好振奮人心

說好的韓國cb呢 吹咗半年水都唔見
YG artist 最大敵人果然都係楊賢碩

YG本人都完左promotion
係時候比自己D artist promo

真係留名睇YG跌出三大比Pledis過頭

你都幾搞笑

Pledis 仲衰撚過YG

YG雖然市值低左
但係YG既資產好似係SM JYP FNC加埋先夠佢多

好耐無追過榜 睇住佢升

對上一次已經係EXID
本命團我都冇咁追

Pledis 呢排叫好左啲架喇
（雖然17同Nuest幾大部分都係靠自己而紅

咁應該對口音咬字方面無咁嚴格
都係個好開始嚟既

之前見到佢話錄音以為真係cb開心左一下

點知走鬼左去日本

ikon首歌好怪
bling bling仲好d

音源屌打bling bling

有幾段好怪
整體都好過bling bling 既，但係我又覺得無一位水準

不過呢排無啲勁人cb算咁

bling bling可以j bobby d強勢rap
呢首無咩野j

最靚仔果兩個唱得好少

留名睇17 2月頭cb再屌打ikon

Bling bling太重口味唔係個個岩，上次flop完就行番my style airplane #wyd大眾口味d既路線

佢冇氣rap

Ikon而加個音源係除左bb之外最好既男團啦wor 要屌打會唔會太難

嘩 你當好多男團都無到喎

17銷量就實屌打ikon
音源就唔知喇
Yg今次真係幾識揀時間cb
不過下星期有red velvet

講緊音源姐 銷量呢d不嬲當佢冇

音源應該仲有wanna one 會贏今次ikon

bts, exo應該都贏到

Ikon 最高上到70 首24h 63 第2日仲keep到63左右
Wanna one 首日64 跟住1路跌到落第2日 55左右
Bts exo再低d

唔係同星期無得比 ikon仲要星期4出歌

男團除左bb其他都要睇歌
blockb上首都flop晒

男團既音源好難捉摸
fan base 大既團唔會差得去邊 但係都唔會好得去邊
反而fan base細既團上下限可以差好遠

公司對件事出左聲明之後又上返 好似係25號開始

睇下winner就知
首really really紅到爆
但係下首love me love me已經出左榜好耐

根本除左最top果幾隊，fanbase夠大先首首keep到
其他都係睇歌

個人/團體紅既話，空降勁，後勁睇歌
紅到好似朴孝信咁，都好難keep到首首好

checkmate時唱到I'm not afraid我已經眼濕濕
到one fine day真是忍唔住一齊喊

好心酸抽離唔到

點解ikon首歌可以咁難聽

決定今晚翻煲我結

最尾唔係大合唱黎咩

話iKON音源好真係

原來iKON上認哥得4個人有得去
當然有....

男團黎講算好啦 melon日榜1位有幾多男團做到

Momoland頭先上到14...

估唔到有宋允亨份，我以為三寶同振煥

三寶唔係已經包埋振煥？

我以為3寶係雙b＋俊會
咁係咪應該叫四寶

Sunmi ig話自己夏天cb?

佢意思可能只係唔想fans冬天等佢姐, 所以話下次夏天CB
然後叫班fans番去
應該都冇咁快plan完下次日子

仲以為真係夏天
好可愛sunmi

我估係三部曲黎

又Teddy

推下宋允亨都好既
男團入面最低調既門面

具俊會上綜藝勁做作好難睇
上次上週偶

睇Who is next嗰陣已經覺得佢好做作

前宣美 後秀智
仲有逆襲曲 張德哲
咁 都 叫 無 勁 人 ？
何況 日榜都有六十幾萬人聽啵....

呢到憎ikon既程度已經係去到盲反
雖然我都唔鍾意佢地 但係唔會去到不分青紅皂白咁反
你話佢賣碟廢 歌難聽 人品差呢d我諗冇咩人會嘈
可必去笑人最強果項 自己又唔熟d資料

可能iu bts 臉紅果D先叫勁人

掉出黎個命題好似係：Ikon音源係bb之下

不過呢排無啲勁人cb算係咁 -》你講架啵
我只係覺得 你呢句說話反映唔到事實全部

你不如舉下例近排有邊隊男團既音源好過今次既ikon

Momoland ‘Bboom Bboom’ — 09PM KST Update:

#6 Bugs
#8 Soribada
#12 Genie
#14 MelOn
#18 Mnet
#47 Naver

之前唔記得睇邊套綜藝，佢話希望自己可以好受女仔歡迎
睇完果下有d呆左，想食女講得咁明顯
有時覺得佢地太專登chok型同chok勁，好有second hand embarrassment

winner無論音樂同綜藝都屌打ikon

依個完全認同(禁錯負皮

輸嘅只有老楊嘅愛

winner minho上新西遊記果時真係勁好笑勁有綜藝感
好耐無笑得咁勁

winner啲團綜都好好笑 weekly idol笑死

一指神功

就算講solo我覺得mino個首好聽過bobby好多

想問下
咩原因
發生過咩事 真係唔知

bts同勁人比差好遠喎

睇左羅pd幫佢地拍花漾青春之後
對佢地好有好感

好想老楊比winner出下hip hop快歌
果陣win who is next, winner d 快歌好掂

一開始玩morning mission拎個柚果度我睇番幾多次都係笑到仆街

個人認為Winner好有星味 個個都好有個人魅力 點解係同一間公司 但Ikon只係幾個mk仔周圍chok

聽講sm同jyp今年都出新女團

唔受寵要自力更生自然多D歷練
待人接物方面自然會態度唔同

希望老楊有日會醒悟
落力捧winner

ikon成班好似目空一切咁

日前，《BBOOM BBOOM》躋入Billboard「World Digital Song Sale Chart」的Top5，Billboard更是以「意想不到的成長」大篇幅地介紹了她們的這首新歌，力贊「 這首歌是女團史上首個登上Billboard榜單的歌曲，對於之後的歌曲來說也是一個好兆頭」。

我記得twice Rv blackpink mamamoo都入過world chart

這首歌是該女團史上首個登上Billboard榜單的歌曲，對於之後的歌曲來說也是一個好兆頭
新聞譯錯

具俊會之前已經有單未成年同D女去夜店
勁多負面新聞, 黑面, 脾氣差
我覺得佢係個仆街黎
以前睇who is next我都係支持雙B同佢, 而家直情對ikon零興趣

WINNER真係好一萬倍

而家聽momoland首歌聽到成個腦都係mimimi

有冇人3號會去面紅演唱會?

係正喎歌同舞都唔錯

人地自認係BB接班人

其實佢想做BB複製品?

Red Velvet 新歌 Bad Boy

嘩⋯⋯

好好聽已經loop緊 真心高質 唔係講笑

有驚喜啊
以為sm唔再比rv行呢啲style

keep返住呢隻暗黑路線就岩

iTunes已買

應該係rv主打中最正嘅一首

好唔kpop
好好聽

我寧願rv繼續行呢種路線

Red Velvet "Bad Boy" Debut Chart Rankings

7pm KST

Melon: 4
Genie: 3
Mnet: 21
Bugs: 1
Naver: 6
Soribada: 10

呢個style幾好

之前漫畫teaser都已經覺得正 首歌都好聽 個個都好靚

Melon一位

輕鬆

但今次明顯sm好趕
Mv同相都無上次咁正

有聽yuri wo
Bad boy

本身留左時間俾鐘鉉

呢段時間幾個對手都係大勢/開始上緊
鐘鉉唔係度唯有急住出rv

首歌正呀, 個MV係D景差D, 但造型好型好Girl crush

D景來來去去都果幾個

SUZY首HOLIDAY都好正好舒服, FT DPR LIVE 不過夏天聽會岩FEEL D

Momoland升到14

而家13了

bad boy

JOY正到

好中意佢開頭嗰段
加埋啲字幕真係好似7/80年代啲classic電影
不過認同唔係幾啱季
至少都等春天聽啦

真心幾好。。。

鍾意啲sheshe情節

學友又燈。。

世靜與朋友們

我今日先發覺原來而家買 Melon pass 要韓國手機認證或者 i-Pin 認證。
有無人識得搞？海外飯買唔到 pass，想幫手刷下音源都唔得

淘寶

黃旭𤋮出道啦

入nct無發圍機會

一開頭唱到

“3 corporations; SM, JYP, Bighit teamed up with SK Telecom to start Music content distribution business (official)”

Link:

係咪姐係轉發行公司，唔用loen?唔係好明

唔係想搞多個音源網/app咩？
聽講melon一直爭d歌手公司版權錢
但無奈班歌手又要靠佢個平台宣傳流通拎獎，所以只有屈服

補link

件winwin而家每首歌仲係得一句歌詞
領舞又俾泰容keep住中心

除非黃旭煦唱歌唱到鹿晗咁
否則唔睇好

就算開子團 真係紅極有張
一係就好似蝗膠爾咁瘋狂奶共

根本認唔到人
我到依家都只認到泰容、道英、在炫(？)
記到名既多個ten

JYPE表示:近日已與2PM五人完成續約,玉澤演將於退伍後商討續約事宜

JYP娛樂公司1月31日宣布,近日已與2PM的JUN.K、Nichkhun、祐榮、俊昊及燦盛
等5人完成續約。至於去年入伍的玉澤演因為還在兵役期間，將於退伍後再商討
續約事宜。

2PM在2015年與JYPE續約，今年再次簽訂續約，再次證明了其與JYPE的強大情誼。
JYPE表示："成員們一致認為2PM要永遠在一起，而自去年入伍的玉澤演開始,成員
將陸續入伍,他們約定好會在履行兵役義務後再聚在一起，以完整體展開活動"。

我淨係知有個叫mark 之前有條友瘋狂追擊佢

潮爆絲

同佢上世有仇咁

mark bb

其實佢係曲線 想令更多人認識mark bb
結果好成功

唔係，佢唔係真係憎Mark，又唔係鍾意佢，原因不明

佢好成功

好似話佢成日癡住exo唔知邊個

Momoland隔幾周後 又執到一位

真係笑撚咗見到咁多人話iKON音源唔得 今次音源melon連續7日第一 多謝大家關心

mnet 大奇跡日

我真係恭喜曬

今天星期三喎

出面又有大戰post

咁bling bling, wyd, welcome back全專既歌嗰堆歌既成績有冇呢首咁好先?
係既話 人地講既野咪錯囉

melon real time 12
仲有冇得上

Great!!!

Chungha 係咪冇機拎一位啦？

請夏今次首歌好好聽
點知撞到宣美
其實宣美同請夏兩個style有丁點似

【OSEN】[JYP:"2PM五人已在近期完成再續約,玉澤演將在退伍後商討相關事宜"] 31日,JYP方面表示:"近日,與#2PM# #Jun.K#&#尼坤#&#張祐榮#&#李俊昊#&#黃燦盛#等五人完成了再續約".去年入伍的#玉澤演#則還在兵役期間,將在退伍後商討再續約事項.JYP表示:"成員們表示2PM要永遠在一起.從去年入伍的玉澤演開始,成員們將陸續入伍.他們約定好了認真履行國防義務之後聚在一起,以'完整體'展開活動".下午班暖暖的團魂啊~

通常討論男團都係講邊個樣衰先多人

屌 抄歌嘅又有幾撚勁啊 咪係到打飛機啦

今次抄咩歌？

timber

我都想知喎

如果係抄歌 韓評會無人講？
仲要teddy岩岩先抄完 ikon又係yg既 有抄既話實放大黎講

大家點睇

抄歌好閒姐 melon top15已經有4首

仲有邊首？

好唔慣我睇左啲咩

仲有上到十二位既momoland

唔識睇啲飯講咩音轉調唔同
純粹聽完覺得好似
不過學d社話齊 你話唔係...咪唔係咯 teddy都係咁玩架啦

新沙洞老虎左抄右抄

講下講下原來毛毛地拎左蘇青一位

邊四首
ikon 宣美 mml 仲有呢？

EXID之前就係俾佢差啲抄散左

回想返，舊年有集週偶係佢哋兩個一齊上去做嘉賓，都唔係偶然...

MOONMOON 抄歌詞

睇完大家對以上四首涉嫌抄襲歌曲嘅反應
以為大家有人格分裂
同樣抄襲 但係鬧一啲 又捧一啲

邊有人格分裂 呢到不嬲對人唔對事

點解勝利黎香港無人講既？ 想知佢同alan walker去左邊到 睇ig好正

追星對人唔對事好合理

momoland首boom boom都同exid 忙內line 首yum yum jeop jeop好似
自己抄自己

我第一次聽都覺得好似
抄自己好似唔算抄

諗起油炸首玻璃珠同as one首candy ball都係同一個作曲家作
又係差唔多旋律

但咁就開始有點悶囉

轉風格轉到大眾接受唔到，死得仲快

你睇下fingertips成績就知咩事

你睇下apink only one 就知咩事

fingertip唔係好差姐

但係我唔覺Only One真係好大改變
我覺得歌嘅風格有啲似LUV

其實Only One好好聽 但真係轉淑女風 搞到d韓民接受唔到
FIVE先似LUV
一個唱L-O-V-E Love，一個唱1-2-3-Five

泡菜耳生虫

明明only one係神曲

Only One真係好好聽

The Wave同Only One我都鐘意...
以前D上腦曲風聽得多會厭

only one唔差

fingertip 神曲

only one黑眼作架

其實IKON一出輕快、少年氣嘅歌就會有人聽，真係被某個人陀衰家

9 upper

Pink revolution 入面oh yes 先係老虎作

好鍾意呢首野

順眼左

IKON其實有2-3個可以唔洗係度
咁樣隊野仲有特色

第三首歌都未搵到佢地既定位係咩
世正carry都會有極限架

佢黑髮個樣幾好睇

世正solo仲好啦

有幾個成員都係多餘既 樣又唔得 又唱得果幾句 湊數用咁款
同埋個插蘇鼻主唱好慘 個個mv都無咩鏡頭
好心嫌佢7既就咪鬼比佢出道啦

only one根本勁好聽 垃圾韓仔

反而覺得今次comeback進步左
起碼首歌幾好聽 唔再行cute concept
之前個幾首真係

梁耀燮隔左六年終於solo cb 0219

其實做得主唱好心俾啲高難度9叫位佢啦
扮到係到都係貪佢可以頂下唱功啦
然後你俾哂呢啲歌詞俾世靜
分明佢係唱得好過世靜你先放佢入隊架喇
依家又頂唔到顏又頂唔到舞
唔係話佢無用，係冇俾水母好好利用

其實A girl like that係開始過渡脫離可愛
但係又要加幾句懶係好Cute唔知做咩
之後Chococo變左玩膠

NEGA NEGA DOLA

Wanna One will film their comeback music video today in Gyeonggi

Starting early in the morning so they can film a lot. Dance genre track

Late Feb or early March comeback predicted

今次幾正喎 快啲搵啱路線就得
啱啱出道轉嚟轉去反而上唔到位

佢地都就快兩年

好似幾隻歌炒埋一碟咁 同埋有D少時影子唔知係咪我錯覺

睇黎二月中到二月底又一堆團Comeback左先避開WannaOne

宋允亨明明係門面，但無人知
鄭粲右童星出身，但入咗Hip Hop男團，而除咗係忙內，咩定位都無

B.I 沙包

佢地而家表現到好似好錫忙內咁架
然後某個人嘅飯就會話忙內係團寵、團霸2.0去轉移視線

雙B人格本身有問題，未出道就diss個無仇無怨嘅前輩，係電台恥笑外國人嘅口音 菊花咁都俾佢地出道，YG係咪作死呢

沙包係ikon個定位真係r曬頭
仲要唔係好夾隊team 出左道咁耐仲尷尷尬尬咁

會唔會須要避開

YG好興每個團擺個有演員potential落去

但到而家好似連YG自己既網劇都冇比佢

唔雪已經好好 (好似係)

無啦，而家YG要係IKON搵人拍網劇都一定唔會搵到佢

唔會演員呢樣都比埋bi bobby掛

要捧既話咩都會做

唔出奇架，就算佢兩個都好拒抗拍戲，仲有具俊會呢，甚至東赫同允亨

Rv 首新歌真係正

第一次聽一般, 之後越聽越正

bboom bboom頭10喇

【OSEN】[iKON:"完全沒想到會獲得1位,感謝大家"] 2日,#iKON#作為嘉賓出演了SBS電台節目<崔華靜的Power Time>.

連續9日佔據音源榜1位的iKON表示:"完全沒有預想到.因為時隔太久回歸,韓國活動也是好久才有的,所以就想著發佈正規專輯後與粉絲們多多溝通,但是有了意想不到的反響,有點堂皇".

iKON在昨日的<MCD>中獲得了1位,當DJ問道"聚餐了嗎?"時,成員們回答:"沒有聚餐,我們錄音來著.#B.I#說要進行新曲錄音,所以一直錄音到凌晨".成員們表示會在日後聚餐,並說到:"希望#楊賢碩#社長可以給我們買一次貴點的".#具晙會#表示:"個人比較喜歡威士忌,希望可以給買很貴的威士忌".

隨後,成員們在節目中即興演唱了收錄曲<JERK>,並表示成員中的"壞傢伙"是忙內#鄭粲右#.忙內表示:"因為哥哥們不可以當壞男人,我是忙內,就我來吧",引來爆笑.對此成員們表示:"忙內真的好聰明".

而家係咁做新聞好錫忙內好嘔心

Great 升破十位關口

Rv今日真live

二月中冬奧+新年
二月尾開始人踩人CB

Bboom bboom第9

呢隻股潛力仲有幾多

99上到第9

唔係300咩

俾人燈一燈 而家真係唔使掃個榜落去都睇到首歌

Joy正到爆

識炒一定係炒鎮post之寶

有冇人今晚會去臉紅?

有開咪 但係都有墊音
同時間聽到兩把聲
不過肯開咪算唔錯

肯開已經算係咁 依家好多都預錄 明明之前有排半開 唔知幾時興返呢味野

太陽批婚紗照真係好似雜誌相

係幾靚既

因為真係雜誌相

Seulgi真係好有Charisma 愈睇愈正
跳舞果陣真係 對眼離唔開佢

BTW WENDY把聲好似減完肥之後就跌晒WATT

巴打，我完全明白你既感覺。唔好再等，快啲加入啤粒大家庭啦

BIGBANG Daesung will be the host/MC at Taeyang and Min Hyo Rin's after-party at Paradise City.

BIGBANG Seungri and CL will sing congratulatory songs and maintain the celebratory atmosphere.

今日音放好多組都開咪唱live
唔知係咪比大師姐boa話完
好少可sm第一個星期係開咪唱
我覺得半咪係完全可以接受，但預錄係連mr removed都聽唔到真live

好有魅力
Perform嗰陣好有霸氣
離開個stage又有另一種感覺

boa幾時話過?

Boa真係好正
大師姐果然真係勁

你睇到嗎鐘鉉

恭喜二哥

唱嘅Part好似少左

今次首歌真係好啱佢
stage上面表情力度流暢度都完美
視線好難係佢身上移開

唔知聽日仲有無機

有冇人聽晚都睇kard？

taeyang真係超正氣
連fans都想個idol結婚真係百年難得一見

聽講朴春都有去
但好少其他公司idol去
仲以為會有好多同期出道既idol會去添

朴春 去都正路啊 咁熟 top都有去啦

想去但係未買飛

負評果d全家生cancer但死唔去 活到100歲

舞神boa, 仲要vocal 好勁
真係屈哂機,kpop queen

正評G持左

ho ball

而家蒙歌真係岀名就上得
唔係main vocal上去咪做炮灰

蒙歌不嬲係綜藝黎，
綜藝不嬲邊個紅邊個上，
出名既唔洗勁都黎得
所以大部分黎既都係第1round就輸。
不過如果真係勁既話，
佢一定無任歡迎。

大把main vocal都係第一round出局。

佢唱得好差咩

唔係好差，但係唔係叫唱得好/outstand囉
平平凡凡
韓國求其執件素人都可能勁過佢

貼錯

mixnine個個sori？

係

Highlight105張小卡...

好波

我覺得係街求其執個又難啲好過佢
唱歌唱得正正常常我覺得叫算係咁

用心良苦呀 激進手法叫飯唔好儲

就過年老闆們要搵錢派利是比員工

連登真係越反越紅 反到ikon pk埋

除咗恭喜之外⋯⋯

第三週都仲pk到
老實首歌嘅音樂部份係幾好聽 但有幾個人把聲同首歌好唔夾 (個人感覺)

男團第二隊pk

其實幾好聽

出果日個個都話一般/唔似主打

其實唔難聽
不過似先行曲 同埋雙B真係好乞人憎

好似岩岩先pk到
之前d細榜攞唔到第1
同埋首歌唔差，收聽人數一直keep住係70萬，可能係第二首really really

really really 有pk咩？
何況rr係後勁好 同宜家都唔一樣

其實依家罵d新團唔開咪唱live真係好無謂，依2年開始流行用「預錄對嘴」。唔好話新團，老團係依2年cb既都好多係咪嘴。好多「實力」好勁既團體/歌手都咪嘴。

我咪講緊ikon依首既後勁囉，
話佢第三周既收聽都keep到70萬
有機會好似really really後勁咁勁姐

點解係要第2首rr 兩首歌情況走勢都唔同

haters狗不願面對

原來iKON係kpop歷史上第2隊男團pk (第1係big bang)

一陣燈到人拎年歌

同意 really really 無keep到咁長時間都70萬收聽喎
兩首歌個走勢真係唔一樣
唔清楚上面巴打話後勁似係似咩嘢

如果單純因為後勁好而相似 都唔一定係really really（因為後勁好嗰首歌係mc the max嗰首）

RR係冇上過70

Idol Boy Groups Songs that achieved Perfect All Kill:
[29/02/2012] BIGBANG – BLUE
[03/05/2015] BIGBANG – LOSER
[09 /08/2015] BIGBANG – LET’S NOT FALL IN LOVE
[14/12/2016] BIGBANG – FXXK IT
[05/02/2018] IKON - LOVE SCENARIO #LoveScenarioPAK

The Next BigBang

唔敢反了

未做到年歌掛

接班人今次實體賣成點

老楊又可以拎黎瘋狂打飛機了

G持IKON 下次都會大發
[url]以後唔反了 [/url]

1月既歌 咁既成績

加上大公司出身 同埋呢到既燈力

ikon

所以聽預錄已經聽到頹，頹到麻木
而家出一隊live勁嘅新人會唔會爆起

反乜紅乜
請大家全力支持ikon

bboom bboom殺上第5

B.I=G.dragon
Bobby=Taeyang

留名等pk

Momoland唔係好多人反

勁
咁多人出新歌但都係咁上
如果下一首歌都有咁既成績就真係正式上位

快d 過埋RV

食屎啦你

咇埃=志龍
老玩具=太陽 先真
波比=TOP
金豬仔=大聲
冬冬=勝利
埃剛其他兩件wfc

BI =/= GD
佢永遠都比唔上GD

除左雙B
其他果5個其實係咩水？
睇完今集認哥都唔識佢地喎

iKON Fighting

雙B與跟班們

發生咩事

真係講實力既 spica紅咗十世啦

機遇更重要
當然仲要有間靠得住嘅經紀公司

seventeen首新歌真係好唔搶耳。。。好有sidetrack味

歌唔好聽係死罪
btw其實係唔夠outstand，未去到ailee/孝琳/恩地咁勁
行既路線係全團主唱(其實都係得2個勁，金保亨、金甫娥)
其實同依家d團抽個主唱出黎組團冇分別

佢地比人覺得勁都係行既路線問題，
真係現場唱跳其實唔係好勁。

同埋有一樣勁既係舞台表現力
依樣野仲緊要過識唱歌
睇下楊知元去the unit既表現就知
其實佢唔係好唱得，只不過舞台表現力幾好，帶動到個氣氛，所以一開始輕鬆6boost過關，但係去到真係組團，行返common 既女團路線，發揮唔到佢既舞台表現力，佢既水平先真正現形。

live唔得嘅咪一樣照紅

利申:聽慣btob 覺得預錄好悶

明明由醜女反到變鎮post之寶

好多團都衰在無靠得住既公司
搞到個個都想去大公司

有幾個都ok呀

妍雨同nancy女團top10 顏

【體育東亞】[T-ara咸恩靜簽約UFO Production!]據悉#T-ara#成員#咸恩靜#與曾製作過MBC<金錢之花>的製作公司UFO Production簽署了合約.同時6日UFO Production方面表示"因咸恩靜小時候與我社合作過的因緣,最終雙方簽下合約成為家人.我社將會全力支持咸恩靜自由展現自己的所有能力.並會盡力協助她作為T-ara成員進行的組合活動.以後請多多喜愛和支持咸恩靜.謝謝大家."

又岩呀

再一個JooE打沉成團顏值
Top10顏同倒數Top10顏係哂一個團到你話勁唔勁

其實最緊要係無挑加持, 首歌上過無挑就fat fat

jooe top3 啦 唔洗top10咁厚道。。。

愈登愈勁
咁山頂哥係咪就快上位

山頂哥同愛國boy大陸紅到癲啦 連燈威力

【聯合新聞獨家】[“15年義氣”東方神起與SM再續約!!3月發表新專回歸!]6日根據歌謠界相關人員消息,於2004年通過SM Ent.出道,今年迎來第15年的#東方神起#與所屬社的合約於去年年末到期,並完成了再續約,相關知情人士透露“兩人在退伍後與SM進行了商討,基於相互的信任,兩人很快便決定了再續約.”另外兩人確定將於3月份發表退伍後的首張新專回歸歌謠界,並正式展開活動.炒雞期待~

不嬲都喺山頂 冇落過嚟

知元係SPICA入面成團最唔唱得個個，你拎佢出黎比
歌唔係唔好聽，咩style都試過
某程度上只可以講…老得滯囉

唔畀係中國人鍾意回收再造咩？
地溝油都係咁樣嚟啦

到GD被追擊？

諗左陣先明你講乜

好聽喎d歌
人唔夠觀察緣

Pish

[情報] NCT將以超大型項目”NCT 2018”3月份回歸

【OSEN】[NCT將以超大型項目"NCT 2018"3月份回歸!製作6篇MV~]

據消息,SM新概念組合NCT將以超大型項目<NCT 2018>正式回歸.本次回歸項目中,18位成員們全部參加,
NCT U&NCT127&NCT_DREAM等也都能在一張專輯中見到.為展現NCT多種多樣的構成,新專總共製作了6篇MV,繼介紹成員的視頻"NCT 2018 Yearbook"之後,還將陸續公開可瞭解NCT世界觀的系列視頻,值得期待.

本次新專預計於3月份發佈,在正式回歸之前將通過多種內容與活動展開歷代級宣傳活動.同時,6日下午7時(當地時間),NCT也將通過VLIVE進行首次完整體直播"WELCOME NCT 2018",不僅全員出演,SuperJunior利特#將擔任特別MC,引發關注.

翻譯Cr.韓國me2day

十仔終於出返嚟
原來廷宇靚仔過Lucas

有興趣睇吓SM今次諗住點推NCT
畢竟exo都就快入伍
NCT搞咗兩年仲未成氣候
感覺上盡地一鋪⋯⋯

呢隊D FANS應該全部都係唯飯黎...

有啲明某巴打個時點解臨出道要打退堂鼓
SM咁搞法，整團或各子團邊有凝聚力，非重心團隊似炒散多啲

長期係雪櫃望住人地CB
可能要用連登登力登一登先上到位

SM應該想做到日本46/48系咁

咁Lucas有望喎
未出道已經燈緊

上面講左spica都係得2個唱得勁
而勁果2個都唔係話非常之outstand
唔岩聽既咪講下佢地有幾咁勁囉，負皮冇用架喎

點解用楊知元做例子?
咪因為得佢出黎參加節目囉

其實你地覺得spica勁係咩地方呢?
唱live勁?唱跳勁?聲樂技術勁?

紅唔紅當然大把因素影響
shannon夠勁喇 實力吊打哂4代所以主唱
又咪係唔紅

呢下似 以前super junior 05

首先你話保亨同boa都叫outstand唔勁同普通女團主唱我都唔知可以講咩好
保亨Girl Spirit屌打哂其他有參加既女團(當然你都可以話佢地唔係最top個班)
要講到有幾勁大家都好主觀，但我相信唱功至少係好多女團既AVERAGE以上

同你提到既shannon一樣，佢地有個缺點，就係唱歌入唔到耳，觸動唔到感情
(呢樣野你睇shannon上kps比jyp都講哂出黎)

鎮po之寶又贏多個一位...

一黎我係話唔夠outstand
冇話保亨同boa同普通女團主唱同level
我第一句就講左保亨同boa係勁
但係同ailee,恩地,孝琳果個level仲有一段距離
再講我係話spica行既路線係好似係d女團度抽個主唱出黎組團
依家d女團主唱全部都係average level?
依家d女團冇一個主唱係average以上?
spica d隊員全部係average以上?

我亦都講過佢地既舞台表現力係幾好
一黎保亨係Girl Spirit係最top果幾個
再加上佢演唱經驗,舞台表現力都係相當好
表現比其他人好一d都唔出奇

咁spica勁係邊度呢?似乎你都係答唔到
定係你想講保亨boA solo勁所以個組合都勁?

楊知元成30歲仲係度同D 靚妹係度Poco Poco 你想佢點

如果最後楊知元跌出top 9 the unit 呢個所謂idol rebooting 節目係完全冇意義

唔講唔覺原來前9差唔多全部都算新人
仲有Dal★Shabet

我避開左唔答你spica個兩個夠唔夠你提個三個勁唔勁係因為呢d野好主觀，我覺得佢勁過恩地同孝琳差唔多既話你好明顯就唔認同，所以呢個位已經拗黎都無用

而你提到既average以上，唔計rap個位後尾少唱歌，都算既（又去左主觀點）

佢地勁在係本身底子好，好多野唔使太吃力都應付到
但係可能就係平時已經80分啦，但係點都去唔到90-100分，如我頭先所講既感情爆發點

Spica呢個話題年經黎既，都解散左啦，咁執著仲咩丫

MOMOLAND MELON升到第四
bad boy之後

唔好負皮我 純粹報告咋

唔比再燈佢地

MOMOLAND可唔可以攞多幾個1位？
想佢地攞多D

6日晚根據SBS獨家報道，繼上個月慶熙大學捲入特惠入學風波後，再次被爆出另一位有名
愛豆B某代替畢業論文，憑借相比一般基準水平差很多的公演視頻取得了碩士學位。
據悉有名愛豆組合出身的B某於去年5月6日錄制了以街頭公演的形式進行的視頻，並憑借
該視頻於去年取得了慶熙大學大學院實用音樂碩士學位。
根據的是校規中以單獨公演代替畢業論文的規定。

但根據相關規定，畢業公演必須要在有演奏者伴奏的情況下進行1個小時以上的公演，而B
某則在沒有任何演奏者伴奏的情況下獨自進行了30分鐘的公演。
視頻的質量以及公演水準相比其他畢業公演來說也差很多。
而一般情況下，畢業公演需要公演場以及公演裝備，費用往往達到數千萬韓元，因此選擇
此方式取得學位的至今只有3~4人左右，並且根據某畢業生透露，審核過程非常嚴格，稍
有出入便會不通過，街頭公演的水準是行不通的。
但B某卻在教授評價中通過了審核。

針對此事慶熙大主審教授方面表示「需要進一步確認，不知視頻是否還有存檔。」
B某目前拒絕接聽SBS方面的電話，所屬社方面則沒有給出任何答復。
目前警方接到相關舉報正在對不正當取得碩士學位一事的調查進行商討。

有無識欣賞佢

有無人識欣賞佢

韓國...仲要男團...
真係實驗咁
拎幾年時間去賭一次咁

又係慶熙...
學校內鬥？
但搞臭學校個名對全校都無好處

似sj咁 盡地一煲 紅就捧 唔紅就流放去其他地方算 連boa都開到口希望nct紅

預備sm會比首類似growl的神曲比佢地搏一鋪

你話邊個勁d 無問題
但係你既觀點只係"我覺得"，有冇d實際d既野呢
例如話聲音動態控制好，漸強漸弱，音量控制
喉嚨打開程度、喉頭高低、下巴舌頭有冇放鬆、低音區混聲區頭聲區既水平，喉外肌有冇參與發聲之類。
咁樣會有說服力好多。
我唔知你用咩標準去考慮邊個勁d
我就剩係講緊聲樂技術。

我認為ailee/孝琳/恩地都勁過保亨/boA
我唔知你聽唔聽得出分別，我會用保亨作對比，因為只有boa係女中音。

我會盡量公平咁搵現場，如果覺得我用既現場唔好唔公平，歡迎提供link
以下比較的是流行歌手相當重要的混聲技術
首先係ailee 很經典show off現場，盡量搵d係佢做到保亨做唔到既野。
1:26 Bb4 非常之圓潤的聲音，因為她喉嚨打開程度非常高，軟齶提高形成較大的共鳴空間，下巴舌頭喉外肌都是放鬆狀態，喉頭沒有提高。沒有任何用力的跡象，非常之自然。
1:45 E5 整體上和Bb4相似，只是有一點刻意用力，不是完全放鬆。

混聲區高音收集

孝琳(巔峰期，現在水平和保亨差距不大)
2:57 F5 整體是放鬆的，質量不錯。

混聲區高音收集

恩地
2:14 E5 同上

2:59 E5 和上面的E5相比，喉頭上升，聲音有一點發緊。但即使沒有足夠放鬆，聲音還是相當自然，舒服的。

混聲區高音收集

保亨
D5 喉頭明顯提高，喉嚨沒有打開，聲音明顯發緊。

1:50 相當不錯的C5 2:25 發緊的D5 2:45 發緊的D5~E5~D5 3:00 非常緊(yelling)的G5，3:22 再一次G5

2:20 發緊的E5

我要講就係咁多

佢係咪唔會上節目？

樓上太長唔quote
但係「我覺得」用聲樂去量度idol本身係一件幾好笑嘅事情
idol本身purpose 係entertainment
「我覺得」只要「我覺得」佢正 佢勁
我肯買佢碟 買佢嘅歌 佢就算成功
追idol不同於追歌手 都係因為咁

你話用數據分析idol吸金能力同紅唔紅都算
用聲樂分析 係好公平 但係唔係好適合

利申：以上都係「我覺得」

kpop狗on9之處就係人地提出咁多理據 你班小學生淨係識負評
得上面位ching識正面回應

我屌晒你地老母啦負評狗
咁撚鍾意spica有無買過碟呀 我russian roulette 同 lonely買晒呀柒頭皮

而我覺得eunji係屌打寶亨

你講得岩
idol既賣點唔係技術，只要令人喜歡就係成功
我亦都有講過紅唔紅有好多因素
shannon就係技術好但係唔紅既例子

我上面只係回應果位巴打關於技術上既野
佢認為邊個勁d 無問題
我只係講出點解我唔認同佢既觀點，比d例子
證明我唔係9up
亦都非常歡迎用任何角度反駁我既觀點

我只係希望大家唔好人云亦云

補充返先
保亨絕對唔差架
絕對係average之上
就算放係成個亞洲歌手入面都係中上水平

只係我用既標準比較高
單單以技術黎講ailee,孝琳,恩地係亞洲都算係一線水平
大把好紅既歌星講技術都唔夠佢地打

好似ailee
16年隻碟又賣得差 音源又無人聽
唔係舊年靠初雪吊住條命 韓國都無人記得佢
一向都覺得唱得好唔代表會受歡迎會紅

利申 有買碟有聽音源有去演唱會

所以都係個句啦，你有你論點我有我睇法，你用數據睇我用感覺投入角度睇,但都多謝多謝巴打詳細分析

由頭到尾無話自己係spica fans,只不過有留意下，唔需要過度代入

聽歌睇舞台大家唔同觀點，偶爾拎出黎討論都無妨

韓國好多好勁既歌手近幾年既音源都唔好，都係睇歌
得幾個係長期音源好，好似朴孝信咁
我覺得如果首歌真係泡菜鐘意既，只要有機會係大眾面前演出，就算唔紅既團體都有機會紅歌，好似臉紅係寫生簿唱完之後，首歌就逆襲

其實我覺得SPICA呢壇野B2M都係一個極重要因素
間公司真係廢到一個點
明明You don’t love me入到人歌候補
再出一兩首其實係有機會上位
（我話有機唔代表must架）
但係間公司又無啦啦掉隊長去美國錄音
搞到又俾人淡忘

講起B2M
其實MMO個班練習生本身係B2M
出道期拖到忙內姜Daniel都可以去其他團做隊長啦

再Spin遠啲
有冇人知Nicole去左邊

結論：B2M廢公司

（So99y 起左咁多條線）

但SM依團鐘意玩創新
近排比既都係歐美喜愛既hip hop歌
而唔係亞洲喜愛既類型

啱呀主要係公司垃圾
唔識搵佢地既style
我由佢地未出道已經聽佢地
出左道之後啲歌都係麻麻地，又唔識宣傳
其實佢地cover過首it’s raining men既風格好啱佢地
但係公司硬係將佢地向奇怪既方向發展...

唉其實紅唔起真係好失望

17音源好似勁左唔少

午夜男團

係，好似講緊佢一直想做而解散後終於做到嘅野咁

呢類歌先係啱佢嘅路線
一人公司真係唔容易

唔知係咪old new
原本好多人唱過tears

Chen用原key唱
仲有up10tion有個男仔扮女仔上蒙歌呃哂所有人

IKON音源仲升緊
Melon 75萬收聽

有冇人聽過?

菊花又可以放返winner入雪櫃

我除左講恭喜之外都唔知講乜

WINNER 唔係不嬲都係雪櫃咩

2月應該唔會cb 有冬奧
3月又有日巡 巡到4月

就係冬奧先放佢地cb呀

等咩4月丫，預佢2019啦
講緊ikon撈得掂，winner就短期內唔使cb架啦

YG雪櫃仲有BP，Lee Hi同樂童妹等溶雪

部分Winner fans 係咪有被害妄想症， 邊忽不嬲係雪櫃？
17年至今，韓國cb兩次，日專一隻，綜藝、拍劇⋯⋯
咁都叫雪櫃？好意思同lee hi比？

邊有同lee hi比
lee hi佢直頭係深櫃啦

LEE HI 係咪去左雪山?

去左日本debut

又係流放日本

無論lee hi係咪雪櫃定雪山， winner呢年幾都唔係係雪櫃啦
咁擔心yg雪佢地咪課多d金囉，完全唔明點解ikon成績好Yg 就會雪winner既logic係邊

無論如何，YG唔鍾意winner呢點都做得幾明顯
由其win時期開始，winner同ikon呢兩隊已經比人痴埋一齊講，再加埋YG啲小動作，比人咁覺得都無可厚非

咁我都想問話winner不嬲係雪櫃=fans嘅logic係邊

ikon成績好咪即係唔使推winner都得囉 比老楊揀一定係咁做

菊花不嬲都係鐘意ikon，成日都話佢地係下一隊bb，咁佢地今次成績好，yg咪會繼續推ikon，唔理winner住，咁講有錯咩?

BB唔係IKON可以做到既

momolard 第4喇

突然坐左火箭

好似keep左幾日第5
今日先升到第4
日榜都第6喇

WINNER啲抒情慢歌真係好正
可唔可以俾佢地一首快歌一首慢歌cb

希望有隊奇怪風女團

Crayon Pop?

我以為大家識得楊菊花
我唔識佢 唔知佢鍾意邊隊多啲
單睇數字
上年ikon cb得一次 winner兩次

如果你地話上年rr成績好所以多次love me love me
咁今次ikon成績好 就算出多一次都好正常

如果以上巴打絲打真係識yg 話鍾意ikon多啲 黎緊唔會捧winner 咁我無話可說

iKON o係上個月剛剛comeback果陣，已經傳話今年會出多隻迷你專輯，果時仲未有依家咁好成績

上次winner rr返黎yg都已經話唔止一次
yg夠話ikon上年9月會cb啦
又唔見你幫ikon出頭
我寧願你直接話你純粹憎佢
好過用咁多似是而非嘅藉口

做真小人好過偽君子

不嬲個post都係為左捧winner而踩ikon架啦

咁winner既14-16年呢
做咩淨係講17年

14年9月出道又扔去日本
16年頭先cb
邊似得後輩出道個年welcome back半專打一次歌 welcome back全專又打歌

綜藝?
花樣青春winner篇係宋神指得來
smtm都係mino自己報
唔係既話15年呢段空白期
winner連影都唔見
買dvd先見到佢地

當然如果同lee hi比緊係輸啦
但情況好過lee hi就等於唔係雪櫃

只係想講一年comeback幾多次未必同成績好大關係
我唔鍾意iKON，又影響唔到YG決定，有咩藉口要搵？？
上年YG話左有好多團/solo會comeback添，最後年底一個都冇出

點解winner出道專成績好
又唔出多次

我話左唔識楊菊花 我答唔到你
你可以問上面話楊菊花唔鍾意winner嘅巴打絲打 佢地可能識

世界大戰topic
1. Twice
2. Winner vs ikon

話winner唔係不嬲係雪櫃=ikon fans引係咩logic
仲有重點係不嬲係，明唔明咩係不嬲啊

因為rr成績好咪有love me love me個次cb囉 但係ikon上次bling bling成績咁差都有得半年cb 仲要正專 btw你係咪好憎winner定好鐘意ikon?次次都見你你話winner 幫ikon講說話
利伸我好撚憎ikon

Winner cb兩次但得4首歌

無撚錯
楊社長擺明眼光好先棒ikon
winner 係得既rr 晨早pak 左啦
ikon fighting

同意
愈反愈紅定律

我有買過winner碟 反而無課金比ikon
你想要認證照可以留低telegram

但係你嘅認知入面
非winner即ikon都好搞笑
我只係無帶有色眼鏡睇件事姐

利申：姜昇潤唯飯

我邊到有非winner即ikon嘅認知?

其實明眼人都睇得出菊花鐘意邊隊多啲啦

你講得好有道理
我之前唔係明眼人 所以睇唔出
上面位巴打 雖然你根據我留言幫ikon就問我係唔係好討厭winner
但的確 你沒有非winner即ikon嘅認知

我之前唔明 宜家明了

Sorry 插一句 有無人知趙權做咩 見佢ig打曬長文 啲人又叫佢 stay strong

學歷問題

昨日晚間SBS新聞曝出著名愛豆組合成員A某違規獲得慶熙大學學位的情況，新聞中指出A
某在慶熙大學考取實用音樂系碩士學位的過程中，並未提交畢業論文，而只是用了完全達
不到學術水準的演出影片代替，新聞播出後陷入爭議之中的A某身份很快被認出是2AM成員
趙權，此次SBS的報導雖然並未提及實名，但很多信息都能夠一下子辨識出，只是在臉部
做了馬賽克而已。

趙權身邊的朋友在得知消息後透露"趙權在得知新聞後覺得非常委屈""趙權一直在認真完
成學業，對學業也非常熱情，只要是和趙權一起上過學的人，大部分都會知道""他本人並
不認為獲得學位是憑藉藝人的特殊身份，對於捲入爭議也頗為遺憾。"

昨日晚間SBS新聞曝出著名愛豆組合成員A某違規獲得慶熙大學學位的情況，新聞中指出A
某在慶熙大學考取實用音樂系碩士學位的過程中，並未提交畢業論文，而只是用了完全達
不到學術水準的演出影片代替，新聞播出後陷入爭議之中的A某身份很快被認出是2AM成員
趙權，此次SBS的報導雖然並未提及實名，但很多信息都能夠一下子辨識出，只是在臉部
做了馬賽克而已。

趙權身邊的朋友在得知消息後透露"趙權在得知新聞後覺得非常委屈""趙權一直在認真完
成學業，對學業也非常熱情，只要是和趙權一起上過學的人，大部分都會知道""他本人並
不認為獲得學位是憑藉藝人的特殊身份，對於捲入爭議也頗為遺憾。"

翻譯CR.鳳凰天使_TSKS

PLAYBACK

原來day6出左日文歌

ikon同菊花之間，係可以叫佢做爸爸既關係

好熱血

其實都幾無辜
做完唔啱，個教授咁都比佢合格
分分鐘佢自己都唔知原來自己咁做係錯咗

藝人用片交畢業論文係有特定standard
其實學校問題大於藝人
一直想用藝人名氣嚟招人讀碩士
慶熙大話哂名門大學 家下接二連三發生呢啲真係柒到

學店認證

其實韓國BAND仔係日本係咪真係有市場....
日本本身自己J-ROCK都已經好出名、又好多隊

다이나믹듀오(Dynamic Duo) - 봉제선 (Feat. 수란) M/V

好似無咩人識佢地咁 雖然我都係聽依首先留意佢地
題外話 勝利又係香港

iu呢咁

呢個我都想問，但聽聞ft喺日本成績唔錯。係咪韓國band仔高大靚仔啲？

咁姐係idol band？

據悉歌手白智榮丈夫鄭錫元因涉嫌吸毒被警方緊急逮捕。

鄭錫元在澳大利亞吸食冰毒一事被揭發，8日在機場被警方逮捕，對此所屬公司回應：“正
在確認消息是否屬實。”

另外其妻子白智榮原定於明日在江陵舉辦演唱會。

智英姐姐身邊成日都有大事發生

任何Band想有人聽，就要還原基本步，做多啲live，去Rock fest，係有料到就有人聽

成個演藝圈仲有幾多人吸緊

不如諗吓有邊個無吸

【體育東亞】[鄭錫元方面"確實因吸食毒品被警方調查,但推測性報導請自製"]9日所屬社C-JES Ent.方面就#鄭錫元#涉嫌吸毒被捕一事發表了官方立場.以下為官方立場全文.

大家好這裡是C-JES Ent.
下面就關於鄭錫元因吸毒嫌疑被逮捕的報導發表立場.
鄭錫元現正在就涉嫌吸食毒品相關接受警方調查.
正在確認鄭錫元上週前往澳洲旅行時,是否和朋友在酒館吸食毒品,會誠懇地接受調查.
現在還在接受調查,希望大家製止對沒有確認的消息進行推測性報導.
調查結束後會根據警方宣布的消息再發表立場.

吸毒真係好難返轉頭
好難戒

@韓國me2day
【聯合新聞】[白智英丈夫鄭錫元因吸毒嫌疑被緊急逮捕?!]9日上午根據聯合新聞獨家報導,歌手#白智英#的丈夫,演員#鄭錫元#因吸食毒品嫌疑被韓國警方緊急逮捕.首爾地方警察廳方面相關人員表示“昨晚(8日)鄭錫元因吸食毒品嫌疑在仁川機場被緊急逮捕.”隨後其所屬社方面回應表示“事實真偽正在確認中,稍後公開立場.”

續:根據韓國警方消息,鄭錫元近日前往澳洲並在當地的酒館內吸食冰毒,在昨晚返回韓國時隨即進行了逮捕,警方還表示,在調查中他本人已承認了吸毒的事實.目前案件還在詳細調查中.

組合MOMOLAND成員JooE成為美妝節目《Get It Beauty》新MC，並於近期完成了首次錄製
。 JooE活潑陽光的魅力得到大眾喜愛，出演MBC綜藝節目《黃金漁場Radio Star》時率真
坦誠的表現也引發了不少話題，她所屬的組合MOMOLAND新曲《BBoom BBoom》接連在榜單
逆襲，近來位居榜單上游。

JooE將在《Get It Beauty》展現陽光能量，並分享偶像女團的美妝秘密。

喺荷蘭合法吸大麻，之後返韓國會唔會比人拉

好似體內仲有殘餘毒品就拉得
唔理係邊度吸

RV Music Bank 1位粗卡!

韓國法律咁得意嘅

死道友
吸毒者就應該要嚴懲
btw我成日都覺得TOP判得太輕

利申:VIP

起碼坐番10年

明星同普通人一樣應該一視同仁
唔係話明星就有特權唔洗坐監
判緩刑其實同脫罪無事係無分別
如果個個明星都淨係判緩刑既話
阻嚇性實在太低 根本班人仲會繼續吸毒
成個YG黎講, 除左park bom真係無辜之外 (佢係美國大學醫院開安非他命係醫情緒病)
GD,TOP, 2NE1前造型師yanggoon, kush件件都係衰毒
個個應該坐監

BOM真係 咁都要話佢衰毒 唔係2NE1都唔會咁

美妝

佢美妝先有說服力呀
點樣由豬兜變順眼

罰款100蚊

罰金少到冇眼睇

【mydaily】[鄭錫元方面"鄭錫元吸食毒品是事實,深深的懊悔中"]9日下午,#鄭錫元# 所屬社C-JES Ent.方面表示"鄭錫元就涉嫌吸食毒品相關誠實地接受了警方的調查,並在調查過程中承認了自己吸食了毒品的事實.考慮到鄭錫元是初犯,所以未拘留調查並將其釋放.鄭錫元對自己因為一次錯誤的選擇,令很多人失望而感到真心地抱歉.對於給自己珍貴的家庭所帶來的傷害,也感到深深的懊悔.之後剩下的調查也將會誠實地接受,對於引起的非議,也真心地深表歉意".另,今日(9日)鄭錫元因在上週前往澳洲旅行時和朋友在酒館吸食毒品,被檢測出陽性反應而被捕.

咁都得

李在鎔都可以放出黎
吸毒真係濕濕碎

女都有埋仲去吸毒
難為白智英嫁左比佢

痴線 韓國法律

作理由都作好啲啦 不如話今日係星期五所以唔洗拉

仲有之前嗰個korean airline太子女
真係想講wtf

咩事

機上因為ㄧ包花生發神經
要空少空姐knee down道歉
强行要求飛機去返登機口
踢咗佢哋落機
判咗ㄧ年,坐咗兩個月放咗
幾日前同個老豆ㄧ齊傳埾火

仲要個20yrs工作經驗嘅空少依家起公司俾佢地玩到要洗廁所

韓國真係睇娛樂圈同去吃喝玩樂就算
淨係同性戀已經夠on9
某d地方枱底下都好痴撚線 好腐敗
d乜太子千金姦淫擄掠乜事都無 受害者反而比人屌

一邊跳一邊鳩叫

幾正

睇下咁多韓國電影咁負面就知個社會有幾變態

套衫好核突

應該係平昌冬奧果D打氣歌

出道3年都上唔到位
cube應該今年出新女團？
呢隻歌再唔得，好可能開始放落冷藏櫃

準備開2

有排啦

目測五日內

Black Dress 大發

jyp d 打歌服真係

sonamoo都唱得幾好聽
好少聽人cover yg歌係好聽

宜珍 yebin nca 祖祖 玹珠 知元 woohee zn suji

屌你老母

樓上做乜撚野劇透？我屌你老味啦

Produce48 more reported* information

48 Korean trainees and 48 Japanese trainees will join the show.

6 Korean and 6 Japanese will form the final group

Only Japanese netz can vote for the Koreans trainees, only Korean netz can vote for Japanese trainees

海外想投韓國練習生，咪要搵日本acc？好似好金喎

//對此，Mnet方面表示尚未決定出道成員嘅選拔方式：「報道嘅內容係幾個月前同AKB48方面進行商討嘅方案之一，但因為節目由雙方共同參與進行，所以仲要經過更多嘅商議，選拔方式亦會持續地有所改變，報道內容嘅並非最終確定嘅進行方式。」//

【OSEN】[WINNER回歸在即!!「新曲MV拍攝+最高製作費+新自作曲&新曲風~」]12日YG#楊賢碩#代表通過個人IG寫道「#WINNER#CUSTOM_MIC,馬上拍攝MV_最高製作費投入,完美準備中_每天每天_Really Really,名曲_裝配完畢,WINNER新自作曲_新曲風,YG」,正式公開預告了WINNER即將回歸的消息.期待新歌~

下話

暫時老楊係ig 公佈嘅野都8/9成準
可以觀望下

Momoland 今日賣左7500張,咁樣搞法會唔會音銀一位

佢夠話12月 cb 之後又2月cb
仲話1月拍mv啦
仲信佢真係傻

有古怪

過幾日又有偶像運動會

不過撞正冬奧點解無冰壺,

反而出保齡球e don9野

係囉，應該要有滑雪

滑雪要有專用場就難d。

但冰壺可以借溜冰場都搞就真係有點兒那個。

又可以幫手宣傳冬奧項目

冰壺你估易玩咩？
又要一路刷地一路行
係冰面仆街又易傷
到時俾idol嘅公司圍住黎屌啊

而且套石壺都唔平
唔知租要幾多錢啦
不過MBC連個有跑道嘅場都唔肯租走去貼貼紙
仲邊肯洗呢筆錢吖

其實冰壺本身都難玩GA WOR
同埋溜冰本身己經唔係易, 係溜冰基礎上再加其他野對佢地黎講應該太難la ma..
同埋又易傷..

上次冬奧聽旁述講套壺係好貴 因為要用特定物料

仲要得果一次, 冰壺多唔多人睇又係問題, 戰術又複雜, 睇住唔識玩ge 去玩應該會好 on9

其實係連觀眾都未必識睇

先行曲 之前演唱會聽過已經好鍾意

演唱會版好感動

冰壺之前偶運已經做過一次。

MBC係有經驗的。

同埋講易傷。你估保齡球會冇咁傷咩

上次偶運搞冰壺
練習時間雪炫仆落地
搞到傷左6個星期
上位曲迷你裙打歌期完全冇得參與
要睇電視睇隊員攞初一位

保齡球有冇咁大殺傷力啊?

冬奧仲有音放咩？

去日本拍vs arashi咪得
我見佢地有個game都幾似

回購？

係 好想再聽live

前幾週加埋先賣5000張 琴日賣12張 今日係新一周開始計數 賣8000張(全部係實體店賣)
加上今個禮拜冬奧冇咩團CB 突然爆左咁多銷量 有d野
官方回應話係有h榜加盟商有活動(連fans都唔知既活動)
同laboum一樣係有活動但係冇人知 大家都唔係回購

而家melon 6位

見到佢每個鐘升緊好開心

仲有live版既highlight medley

出左先行之後 完全醒唔起今日仲有teaser

難怪韓經紀公司喜歡培養男團！出道兩個月男團收入是人氣女團的7倍！

在韓國演藝圈雖然要成名很不容易，但是一旦成功那所伴隨的收入可說是相當驚人啊！！
根本是我們無法想像的....
身為韓國最成功的女團少女時代的成員Sunny，即便不是通告最多的成員，但是憑藉著團
體活動的收入就已經讓大眾非常驚訝了！過去在節目上曾被問過「要是不再以少女時代成
員身份活動，對未來有什麼規劃？」，Sunny則霸氣回答「現在的錢就夠她活一輩子，只
要小心不要遇到壞男人(被騙錢)就好了」
而去年搬新家的Sunny，出手也是相當闊綽，據說就買下了鄰近金秀賢、GD和李秀滿居住
的首爾林附近高級公寓，不僅和金秀賢、GD、李秀滿等人住的首爾林附近高級公寓相當近
，約41坪的高級公寓就要價27億元韓幣也是要價驚人。買完房子還能以少女時代的收入繼
續安穩生活，那樣的收入到底有多麼誇張啊!!!

而樂團臉紅的思春期，雖然不是偶像團體但是光是作品和巡演的收益也是不可小覷的...之
前接受訪問時，成員們自己也提到他們現在的收入絕對是大家想像之上的，光是存摺就已經
換了很多本啊！（因為收入增加），突然後悔當年沒好好學音樂。
而一個成功的新人團體又能賺多少錢呢？據節目《聽見傳聞》的記者的說法，限定女團IOI
雖然僅僅只活動10個月，就已經賺到了100億韓元，也難怪MNET會想策劃《PRODUCE101》第
二季啊！這收益真的太可觀了！

果然第二季所創造出的怪物新人WANNA ONE，雖然出道時間不長，但假如與IOI以同樣的出道
時間相比，WANNA ONE目前的收入已經是當時IOI的7倍了！光是出道SHOWCASE就進帳20億韓
元以上，去年的音源＋專輯銷量就達到了100億韓元，廣告收入則是有60億韓元以上。

光是出道兩個月就賺進了200億元，而記者也推估WANNA ONE在2017的收入應該超過了300億
韓元。而到2018年年底為止記者認為WANNA ONE的總收入應該可以達到或超過1000億韓元。
以新人來說這個收入真的是相當驚人了...

而目前韓國人氣最高的男團防彈少年團去年的年收入絕對穩蕩蕩的超過1000億韓元。光是海
外巡演的收益就已經相當驚人了啊！也因為這可觀的收入也讓經紀公司毫不手軟的買一棟80
億韓元的高級住宅當作宿舍。這麼高級的宿舍根本不是一般偶像能想像的...不過這一切也
都是防彈自己努力的成果！

1000億姐係幾多hkd

7億？

少時應該日本活動都賺到fatfat啦
特別例子，有幾多團可以做到咁（KARA都好似賺唔少）

完美解釋人生係一場賭注
想平平凡凡咁讀完大學搵份萬幾兩萬萬既人工，定係盡駁一鋪
成功咗既話，可以好後生就搵到普通人一世都未必搵到既錢
但失敗咗就完全GG

但其實成功既人唔多 做idol要紅真係睇好多野 運氣佔大部分 韓國每年好多團都收皮 要紅唔容易

bts 1000億收入好似淨係計左演唱會 其他活動廣告代言都未計

仲要紅左未必頂到三年 韓團啲全盛期好撚短

數學皇后出動
700000000/ 12個月 再除7個人
大概每人有8百萬一個月
未計同公司分

加埋賣碟嘅收入

睇PTT講呢個好似係門票收入黎

3年內要賺到夠一世人+一家人要用既錢

momoland公司大手筆回購喎 前日淨係賣左12隻 尋日一日賣左8000隻 一日賣得仲多過上一隻碟銷量
估唔到Laboum俾人罵到咁之後仲會多一隊回購團

真係好on9既公司

好似同上次一樣又係話搞活動

明明上緊位

On9公司 就算銷量再高都唔會再拎一位架啦 邊夠男團玩呀 唔明點解要回購

都攞左3個1位 仲要回購
真係豬隊友

留都留返下次搞啦
真係好撚豬

仲未計扣稅呀

係咪17？

ikon破左idol pk次數紀錄

連燈

【OSEN獨家】[李浩沅確定3月份SOLO出道!] 13日據歌謠界相關人員表示,#李浩沅#預計於3月份SOLO出道.目前正在以3月末或者4月初發佈新曲為目標做準備.本月末,李浩沅將進行主打曲MV的拍攝.據悉本次專輯準備的時間很長,完成度也非常高,引發了粉絲們的期待.這也是李浩沅在2010年出道後首次挑戰SOLO.期待~

睇韓娛新聞都不時見到，一年搵KRW 100 億(個人)嗰啲已經係王中王級數，不過通常就唔講扣埋稅個數0架喇 (韓國入息稅top bracket：39.6%)；防彈再好搵，扣返公司嗰份，再除七，per head個數唔會係(我哋想像中嘅)天文數字。

多手少少：如果KRW 1000億係門票收入，根據響網上面睇開啲人講開con啲數，毛利最犀利係20-25%，一般水平就大約係5-10%，視乎場地、設備、人手、宣傳之類花幾多錢而定。當佢哋毛利10%，1000億門票收入，嚿肉就應該係100億；當公司好人，只係抽一半，佢哋七個可以分嘅係50億，即每人7億 (港紙500萬)。以呢個數籠統估計，賣碟、音源、代言加加埋埋，每人每年應該係10-20億之間。不過響韓國娛樂圈，呢個其實都已經係最top嗰堆嘅收入喇 (亦不時有人提到：對比強國甚至香港，韓國明星搵錢其實係少)。

但係以佢哋嚟講已經係好大
當我哋千幾萬係買wo居,佢哋係cheongdamdong買3-4層大樓嘅時候

Yup；其實純粹睇物價，就算首爾都唔算貴到好癲 (直覺貴過台北些少，但完全無香港咁貴)。佢哋慘在係普遍人工偏低 (財閥級大公司、政府／公營機構 degree 位先包有 entry level 港紙 >10K/mth)，同埋就算升職、轉工，人工都係升得慢。但反轉講，就係佢哋啲錢相對見使 (對比港紙)。

早排睇《今生是第一次》，李民基扮個男主角雖然係「房奴」，個個月嚿糧都花晒去供樓，但睇佢show過條數 (每月好似係KRW 350萬，折港紙 24.5K)，再對返間屋，我哋呢啲簡直係地獄 (住屋嚟計)...

又有人酒駕

2pm

nichkhun之前衰左次
仲可以有成員唔識死

有人衰2次la唔出奇

原來係hoya

最新形勢
mml melon上返第4 過左rv

夠膽係韓國呢個周圍馬路嘅國家醉駕，少啲Guts都唔得

破到iu就話佢勁

輕鬆啦

ikon>iu

【OSEN】[Jun. K發表道歉文,"酒駕是糊塗的決定..粉絲&2PM對不起"]13日晚,#2PM#成員#Jun. K#通過官網就酒駕一事上傳了道歉文.以下為道歉文全文.

我是民峻.
首先因為這樣的事而寫下這些字對大家感到非常抱歉.
我自己瞬間做出的決定是愚蠢的.
明知道酒駕是多麼嚴重的錯誤,卻還是犯下這樣的失誤,我會對自己的行為進行深深的悔過和反省.
對於一直相信我,喜愛我的粉絲們,還有2PM成員們,讓你們失望了真的非常抱歉.

【tvreport獨家】[2PM成員Jun. K獲現役判定]13日晚根據tvreport獨家報導,#2PM#成員#Jun. K#在重檢中得到了現役入伍的判定.據悉,去年因受傷而延遲兵役的Jun. K於6日前往首爾地方兵務廳兵役判定檢查處,並得到了現役入伍可能的等級判定,不久後入伍通知書將會下發.

【xportsnews】[JYP方面"Jun. K酒駕反省中,全部活動中斷"]13日晚,所屬社JYP就#2PM#成員#Jun. K#酒駕一事發表官方立場,以下為官方立場全文.

大家好,我們是JYP Ent.

首先就本社所屬藝人金民峻(Jun. K)酒駕的事實致以真誠的歉意.

金民峻本人也在深深的懊悔和反省中,今後的活動將全部中斷,但已經與海外合作的公司簽約的部分日程將會尊重對方公司的意願,再決定是否照常進行.

為了預防本社藝人酒駕,我社進行了定期的教育,同時於2014年開始為旗下所屬所有藝人指定了專門的代理駕駛公司,並且實行代理駕駛費用由公司全額支付的制度至今已經第五年.

但即便如此還是發生這樣的事情,讓我們再次感受到了責任的重大,也將再次尋求更有效的預防措施,予以完善.

再次致以我們深深的歉意.

當年2pm就係醉駕收皮

JYP仲有俾乜野活動佢地

19號有平昌奧運表演，六個合體

love scenario d line distirbution會唔會太唔平均，允亨唱得幾句，反而個振煥唱左幾part

允亨

ikon不嬲都係咁
同埋振煥唔係main vocal咩

究竟IU得罪你啲咩 令你幾年黎都咬住佢唔放

唔明 要比梗係搵最勁既比啦 唔要搵其他比咩...

扮咩 由高登開始你已經係咁
做到咁明顯真係以為冇人知？

咁事實係iu pk最勁 你話係唔係先

咁後生就搵咁多錢
下半世唔洗做都可以好好過活

97年出世個個買benz比老母

鬼係 韓國物價貴到癲 除咗租之外 根本上同香港差唔多貴
好多日用品仲貴過香港
韓國老屎忽文化好重 真係慢慢做先升職 會多啲人工
普通一間三房屋 要六七億 都唔係易負擔 樓價都升咗好多
所以先咁多人去做明星
就係博一個機會賺到起碼一間屋嘅錢先

公司比埋錢都唔用

GD 27號現役入伍